老老豆豆 到底係五大訴求定六大

有人叫5大 被人要求改6大
之前唔改4大 家陣要變6大？！

唔好改

全世界收到嘅都係五大訴求，唔係六大呀，
改返口丫唔該！

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less

五大訴求 缺一不可!
咁簡單嘅常識你都唔明？

1. 徹底撤回所有惡法，包括送中條例、公安條例，以及緊急法
2. 立即解散香港警隊， 全面肅清濫暴殺人黑警，並成立獨立調查會徹查警黑勾結
3. 立即釋放所有被囚抗爭者， 撤回所有對被捕抗爭者的政治控罪
4. 立即收回針對抗爭運動的暴動定性， 不得鼓吹對抗爭者的非人化標籤和仇恨
5. 立即以行政命令解散立法會， 全面落實公開無篩選雙普選

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
驅逐共黨 解放香港